其實每日都可以合法遊行

對於遊行示威既限制如下
非法集結：凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。

無不反對通知書：出席人數不超過３０人的公眾遊行均母須給予通知

所以其實自發一兩個人拎住標語亂咁行係唔犯法
如果多人一齊做
去到邊都見到示威既人
效果其實都幾震撼

不過都要戴番頭盔先
原則上係唔犯法
但呢個時勢
有機會被屈
遊蕩罪：根據 第200章《刑事罪行條例》 第160(1)條 ，任何人如在建築物的共用部份遊蕩，意圖干犯可被逮捕的罪行，可處罰款10,000元和監禁六個月。

在公眾地方造成阻礙：任何人無合法權限或解釋而陳列或留下，或導致陳列或留下任何物品或東西，而這些物品或東西對在公眾地方的人或車輛造成阻礙、不便或危害者，或可能對在公眾地方的人或車輛造成阻礙、不便或危害者，可處罰款$5,000或監禁3個月。

公眾地方行為不檢罪：任何人在公眾地方作出喧嘩或擾亂秩序的行為，或使用恐嚇性、辱罵性或侮辱性的言詞，或派發或展示任何載有此等言詞的文稿，意圖激使他人破壞社會安寧，或其上述行為相當可能會導致社會安寧破壞，即屬犯罪，一經定罪，可處第2級罰款及監禁12個月。

大家覺得呢樣嘢可唔可行。。。？

我唔介意喺自己區同個fd一齊叫光復香港 時代革命

公眾地方行為不檢罪
遊蕩罪
呢兩條真係超惡法
基本上做咩,即使純和你SHOP都隨便拉得